原來尋日國務院講野有暗示！！！

淨係譴責暴力 冇譴責冇不反對通知書既和平遊行
即係話
唔洗理治安終結者發唔發出不反對通知書
和理非都可以照遊行
和理非咪畀俾佢個反對通知書嚇到！
—————————————————
試下唔好謾罵
試下講
香港警察 香港治安終結者
警黑合作 香港玩完
警黑合作 證據確鑿
為咗份糧 出賣良心
香港警察 推跌途人

8月5號大罷工

8月5號齊罷工

睇嚟8.5唔駛請假都可以入機場送朋友機

8月5號徐步高

十連入黑洞
1

2

3

光

復

香

港

時

代

革

命

光復香港 時代革命

和理非唔好俾白色恐怖嚇倒